愛國人士表明公務員薪酬違反一國原則。應與國家睇齊大幅削減薪酬機制

一國原則下點解港共政府會高過中央官員咁多?是否違反了一國原則?如果跟番大陸公安薪酬。香港黑警還會願意為國家效力嗎?

特首憑咩咁高人工

高過习大大

有興趣加入發起一國原則下港政府官員薪酬調整應與國內同步機制。

認同
我忽然愛國了

公墓員有得home office 3個月
私企冇
公墓員要減薪！

港政府都是港獨份子

Push

咁中意講一國原則唔該港共政府應該先將英政府架構同中共接軌。包括薪酬同福利架構。如果唔係咪又係港獨政府